白手興家3年 你問我答

唔係R 生意，所以唔會點講公司做咩產品
純粹幫LIHKG 開多個post 希望帶到d 人氣

背景： 公屋仔 無家底 而家應該算守緊業
識得我既人 麻煩高抬貴手 唔好起底

唔講邊類生意好難問

開始晚資金點黎？

行業偏向IT, 都幾專既行業黎

資金係打左三年工， 個陣應該儲左1x 萬

咩因素令你有信心去創業

食左飯未

由細到大都無諗過創業
個陣唔係因為有信心 應該係硬頸
舊公司做極都得唔到信任 只有人工
之後轉行 發覺新公司同我想像唔同 亦都唔鍾意
所以好快辭職 個陣覺得應該好易既 10萬咩都夠啦

岩岩落車行緊去hostel
放低野就出去食

講到真喺好易咁

請人嗎？

公司發展需要人才
不如講下未來需要咩人

個陣自己幻想真係好易
起左步先知中招
不過如果一早知中招 之後無去做
而家應該變左浮浮沉沉既奴工

而家搵幾錢？

有諗緊
不過呢個post 唔係請人

我自己覺得人分對內同對外

對外即係sales
對內即係跟單 倉 account 之類

對內暫時ok 請到個好盡責 如果生意再多會請多個人幫佢手

對外 其實把口要好 學歷唔洗高 最緊要係有心 要諗幫客解決問題 唔係諗點賺佢錢

點都好 加油啊

每個月起起趺趺
自己本身創業唔係諗發達
所以搵錢唔多 夠比每個月11k 家用同自己洗費

有限公司關係 我都係當出糧 每個月固定數

公司有錢多唔會私下拎 等年尾出雙糧+bonus 用
得我無份出雙糧+bonus
再有多就做應急同睇下會唔會入多d 貨

而家公司有幾多人？？